上場俾人屌完拉布 今場就俾人屌唔拉布

日本仔表示 好難捉摸啊

唔係好明，點解日本揸住兩球係手都唔泊大巴?

<日本>點解最後呢球反而唔拉布

輸打贏要係咁架啦

輸波就要抽水是常識吧

你又知係同一班人

反日上腦